唔係要封湖北省，係要封鎖所有陸路關口客運

靠申報 = 垃圾
邊撚個諗出黎

up

exactly

全面封關